[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4811)

我

Slow

slow

2場半大

fast

Fast

全北

頭香

下盤日

江原又黎半2全7？

阿普玩晒啦

廢鐵

買正場冇角

廢鐵9到

水原角細

廢鐵下半場贏唔贏到

唉你老母尚州下半先入駛死咩

7777777

半場都要嘔返出來 cls

3場簡一場半大 簡左場半0-0

仲有時間 唔洗驚 會1:2

廢鐵半格都冇 普哥

愈低水愈難開

半和cashed

韓假4場半和

馬會應該有手足ＭＯＮ緊ＰＯ

手持
水源8.5s
廢車 9.5s

廢鐵肯開番未

real

三場半和

Diu

賤種全北斷我過關

１：２！！！

ＧＯＡＬ！！！！！

封左唔開番 真係賭撚

廢車 -6c

1:2

鐵

廢車全隊空難死啦屌你老母

水源後防仲衰過中學雞

1-2

有！

廢鐵半一盤慘死

半客有啦掛

Same

１：２

３６５仲係１：１未封

我都係
屌

唉 好撚玩野 買半客俾佢撚鳩死

半和 4x1 今日

都未開番就又入

唉斷1

狗會死L左？ 入完三波半場都吹完都仲未有得買

半7全？

馬會廢鐵果埸個操盤手係咪俾經理的左入房屌
唔撚開番

廢車

點解你咁撚快
仲快過365
365仲要封都冇封

係咪諗住唔開返

３６５訓醒未

廢鐵1:1 var?

越問越傷心

廢鐵係咪封到完場

韓假唔掂喇 痴撚線

水原刷角未 冰撚左成20分鐘

係咪真1:2

全部半和

係

我係ＤＲ ＳＴＲＡＮＧＥ

real 1-2 睇live

炸

呢條link快過365

三星咁廢架
我個上盤呀

係

炸 1:1

廢鐵好似炸左啵

入得好靚，以為會miss

Fake

仲快過馬會添

伊joe辛稿

Tvb條友邊鳩個嚟 笑撚死

基2 10.5b 生命注

啱啱偷左1c

姐係點
365今日咁撚鳩
頭先係鳩咁封 依加就慢到咁

我車。。。。。

球探1:2

醒目

廢鐵1:2

Live 1:2

365咁樣delay法買左賠唔賠

Var no goal

絕殺半客

三星下半場贏波呀

入波變角

1900 邊場角大

Real 1:2?

其實1:2 定1:1 買左好大 想贏錢交學費

1唔1比2架屌

咁都有得炸？ 1:2完喎

live 1-2 點吹？

今日咁多真未來人

定所有球探網都食緊豬油

Gel

五分鐘三球？呢球又好睇
停左咁耐，唔打假點對住韓國

狗會仲係0:1

365 仲1-1

真係比我講中

365場打鐵佬咁撚慢.....

唔好拎學費黎賭
量力而為

1.水原藍翼 第一隊入球

2.波琴 第一隊入球

製鐵三星全格未

係1:2 岩岩睇緊live

睇緊901 場都完埋

快撚到
365未封就報左1-2

狗會封到下季啦不如

睇住入炸乜

365
1-2

廢鐵呢場波好撚假

專登入左錢想買STEELER角大 封撚到完埸..

唔知全世界點計啦
應該係自動聯網報分ＳＹＳＴＥＭ出左事

入得咁撚靚,點樣炸？

agger

1:2 firm

炸乜呀
狗會都1:2左啦
報假咋

真係1:2

我估係 馬會同365都死左

On99 入咁多托咩
炸撚哂唔得嘅DLLM

狗會翻生

1:2 有晒入球球員名

報1-2 個陣啲波網仲0-1 緊 痴痴地

入左都買到 派錢

馬會跟365 可能

波琴基爾角大2x1 星期六起機

廢鐵1:3ok?

廢鐵大波搞掂
三星贏盤

無咩事我都係唔掂韓假
唔想廿幾歲就有心臟病

點可以冇雷根

廢鐵都幾入得好多場都大

廢鐵又封乜9

馬會應該有人MON緊連登先知奶野即封

同時又好俾人入得 全韓職只此一家

咁3x1

廢鐵又封

岩岩大波 3.75

之前聽講喺果邊做果啲真係會mon forum

買左細波3*1五分鐘都唔洗3球

屌廢鐵場波買大波or廢鐵揀左廢鐵

大彪哥 = 馬會高層

半埸封乜L？？ 驚中場休息 跑過去入兩波？

入撚完波 波POST都報左1-2幾分鐘佢先收到風要封
唔封佢都搞唔掂

mon住岩蛇買咩

廢鐵封埋盤無得買

江原作客屌撚到三星傻鳩左

黎撚得佢，2.5b 已中

9.5大 gel

廢車係咪on9

刷角未啊水原

因為啲手足仲快過果邊啲盤
封盤好過
廢事輸呀狗會

馬會佢睇個個直播慢過出面幾分鐘 似會唔再受注呢埸

肛門半2全11 ok？

場波訊號故障咗兩次大約30秒
但係兩次都係有返訊號之後係喺同一個畫面繼續播唔係追番慢咗嘅時間
唔知有冇關係

係
見到報分隔分幾兩分鐘365先封

冇 因為好難搵兼職 唔想攤大手板

真心問，買左廢鐵2.5大，串左水原7.5 and 8.5大
大約5倍
洗唔洗買返個角細補補飛

可能係
我地睇果條訊號快過佢地

真飛RESPECT

Gun

咁嘅錯都犯得

Gun 對家

@中間人

係到

全中派1個50010抽1

中

lm

海盈全格加廢鐵全格 最快留tg 轉數快100 請你食飯

買唔切韋恩

頭先咁delay法 d人睇住live買第三球有冇得賠？

LM

Q

好

Lm

即買對家

係咪錄影黎架屌

所以我好早已經話刷完角, 買完, 狗會都仲未封
果時已經覺得奇怪
估唔到係派錢

好撚有信心

幾多串幾多

真

海登秒goalllll

廢鐵唔受你玩lu

海登含 秒入

山西豆腐隊

你估下

第1次跟到大岩真飛 好興奮

海登秒goal

德乙齊心半大4x1
中 10 1 100

對家穩了

海盈1:0唔通有錢交學費加請手足食飯？

Me

大岩蛇真飛好準

手

好似係得蛇最快留名

一樣會贏

鐵封夠未

洗唔洗咁快留晒名

唔是我咩

封到唔比賭 第1次見

屌 以為開1930

我了

波琴

莊家們唔知會唔會搵人斬韓國轉播嗰班友

1

太假 唔夠膽開

30s 有無人執到

咩話又中

無追post 我追佢真飛對家 連中2場
佢串我無飛 我即貼比佢 佢嬲左
然後block左我 笑4唔笑4

好似唔係你

似會退曬live 啲飛

雷根角大可以嗎?

一敏咁快

又咁撚快gel

3333

易到，今日跟敏蛇賺到笑

笑了

波馬小聚

封到幾時

想請手足食飯 求集氣兩場全格

80分鍾

又咁早gel 咪搞啦屌

屌佢啊我啱啱開波果陣入左角大

封哂點玩

但我手機唔係咁

佢又撚狗又假派又偷飛 比我追擊追到嬲左

封盤都算 仲要半場唔撚埋數 我屌你老母

等陣gel閪咩回到平手廢鐵

我想補角細

1:3

鐵3-1

鐵好勁

想要

屌 雷根有C未

晏d番屋企開電腦睇 我見就係得蛇最快 兩場全格都難

爆角啦黑警！

１：３！！！！！！

岩蛇都追擊你嫌命長

Gchi 繼續追擊佢

到你啦水原贏波啦

呢度已經有

勁鐵

佢block左我 無野玩了

廢車江源快撚啲刷角

鐵 goalllllllll
到藍翼未？

1-3易撚到

一開即入

三星入未呀

屌你老母水原幾時入波

6*22

屌 點解我咁撚蠢
我都睇住角球 狗會數慢咗

廢鐵場波7分鐘4球

大家冷靜 我見到三星仲俾人屌打緊

Sob

已經1:3 又唔撚比人買

刷啦！

浦項制鐵正名勁鐵，miss左大波

三星門前唔入

中哂開估 基爾半大

㩒屌對家入是常識吧

廢鐵全格左 差海盈 岩岩最快手足準備收我100味？

唔好撚入

門前唔入

廢車去撚左邊

on9

雷根 -11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

廢鐵啲外援真係carry哂

雷根 -10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

波禁屌

客其他

韓職角細日

海盈生性 想落街過數俾手足

廢車入未

On9 d轉播慢撚到

個後衛解圍搭Q 踢開左1碼,條友咁都執唔到雞

波馬小聚

波琴連c雅pls

鐵-4/-6C

邊場海盈

韓仔又廢曬角

廢鐵刷未

海登？

12m

廢車12

三星

which team

廢鐵下半都開 半大仲唔派 on9?

靈車又封乜

水原 3RD GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG
奧斯 1FT GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG
雷根 -10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

1:0

半場都而家都仲封緊

水泥gel

全北贏兩粒穿埋盤派1000 唔洗lm
完場講點派

痴線全北果場波撞手 個球證var都唔睇 直接舉手12m

唔好變c就得

尚州可否3:3
誤中假波

有

馬會數都未計掂就1:3

越乙

會唔會退飛

全北1比0

狗會搞即場真係痴撚線

雲巴果1000 要mon實po了

基爾角大已死

廢鐵9.5b 派100

退佢老味呀 半客爽手派添呀

靈車miss?

水原咪撚又半2全2

三星識入未

雲巴賭得好din 派都好din

唔係下話 佢技術失誤要我咁嘔番出黎

Goallllll 比多粒

講真 佢想點都得

波琴 1.99 2000ng

廢車入晒波慶祝埋比分網都未跳

Var?仆街

等佢咁耐先響

全北我屌你老母
半主又唔入

Oh c納零進攻

三星求求你

12碼都VAR

狗會究竟做乜撚野

唔撚係掛

廢鐵果場狗會唔比賭 咩玩法

頂實

同路

41碎又carry禾車 CLS

賽前買咁都唔計真係cls

愛g肺炎球王正選

賽前計 即場買嘅唔計呢可能

點部署好

可唔可以挨多30分鐘

又要準備code link

好易賭

見到全北等下半場先買就啱㗎啦

江原唔刷角點贏

鬥快！

屌 雷根唔撚刷 波琴係咁刷
好撚酸

唔會啦 記得有一年 西甲 唔知維拉定西維爾 入撚左波好耐馬會都未有
D人即買下一隊入球

波琴大波

肛原小gel一下

馬會半場賽果都出埋，仲唔派

車入波就唔好刷啦

希望拜仁開波前狗會肯派呢場彩

唔係斷咗喇咩

水原江原俾多粒

連角啦DLLM!!

江原又屌打

狗會封咩盤啊？on9 半大唔撚派錢

江原刷角未 開番格9.5黎好喎

又封

波琴就快讓人

韓仔角呢

波潛入未

大波琴禁屌
多謝岩蛇

無

波琴啲角多到

收到ching，贏多d,
追左佢2場半主
賤撚到

全北穿埋盤啦快手

廢鐵果場咩事封咁耐

褲飛啦

支持

可能唔計

9.5都大唔到？ 廢鐵 夠膽全9

腰斬

D人話馬會訊號delay ?

封一世

手持3000 想買8:00 上定下盤

收左垃圾阿當 可能入波

廢鐵幾c？

廢鐵半7魔咒

delay
可能唔開返了

Seoul e-land叫做首爾依戀

7

廢車係咪冇12碼唔撚識入

今晚先買 8:00比狗賭

暫時七 ， 實際可能已十

屌佢下半場廢鐵無Ｃ
落大雨

江源555

廢車屌佢 殺我半主

派撚左半大先

個名有feel 尻買高水

馬會廢鐵嗰場唔敢派彩

江原開到10c 抽1個幫我打j

半大仲未派

真 我都含左注

淫川真係角細必買

咪撚冰丫。刷啊黑警！

補飛啦 仲頂

尚洲垃圾隊 落番去啦 場場輸

波琴半大未

基爾1-0

基2！1-0！-1

水原真心廢

gay爾

江原全格！

江源cup2-1

江原

Goalllll

鐵88888

屌

叫哂糊 求集氣

立即jump

奧斯...

水原個人腳咁樣 但踼落真係好廢...

多謝撚狗岩

Bochum, Gangwon Goal

江原有無咁勁

2

屌 三星執撚左佢啦

三星降班算 追極都輸

連角啊鐵！。。。

正呀，廢鐵大x江原大成4倍幾

又中大岩蛇伏 原來係燈神

奧斯半場cup鳩佢呀

爭廢車？

Ok

波琴勁咁多 平手盤都買對家？

岩狗糕

三星垃圾

大岩狗跟你對家真係上樓

屌 波琴有冇咁撚勁

D鬼佬全部廢嘅

又反cup 水原抵撚死

三星cup 5 1 200 payme

輸撚到仆街

大岩狗勁撚到

廢車比多2c

廢鐵好少少 567左啦

鐵9999 -1

博你唔信 正氣到仆街

有埋真飛都唔信

三星憑咩讓人？

大岩狗睇盤好勁

VAR

一敏貼飛真係要跟實

又12m

我都唔撚明佢憑乜

所以咪冇人買... 回到仆街

大岩蛇仲未輸

肛完 波琴

全北又var

9買 呢條飛有冇機

作客兩場都0:0

叫人點信

三星...

我追波ng

踢唔入就12碼var

手球 啱啱好界內

雷根 -9CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

2:0

大岩狗加持左

廢車又12碼..

全北開大技 ：var

三星班垃圾

I mean我之前出埋真飛買佢對家全中

屌佢老母

雷根 -8CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

2-0

唉

9.5s

睇live就知 禁區玩小短傳 有d巴塞味

無睇 想問下全北射失左幾球12m?

鐵 -2C -4C

jump

全格未

跟實佢

奧斯比人㩒屌到
算啦唔求cup
走盤夠架啦

水原唔刷角抵死

我屌你老母 missed

12m唔入變角

再買全北斬手指

三星冇射過

三星輸半得唔得

12m變角

靈車含撚啦 輸撚埋佢啦

3球12碼入1球?

全北要用幾多錢永續班霸

我唔撚再買三星 屌你老母 廢撚到閪

屌你老母3星

跟左撚狗岩？

三叔咁撚廢 比人cup

屌佢

肛完近排個勢點輸

老撚土 秒糕半細

屌你咩車 變角

上一球個12m已經on99 冇var

黑驚12m

買撚完佢先出

偉恩冇角既屌 上地爆到7彩

全北 三個12m入一球

江原 -2c

賓洲１２Ｍ

靈車頂住9.5s

岩蛇仲有咩指示

買波2 2倍好過, 自制走盤

睇個球證十球12m都會有

球證買左好撚多

廢鐵場即場到底馬會有無開過

江原咁踼落去 應該1:3

海登2-0

難得中一注都唔派 玩碌撚咩

三星隊波汁左佢啦

鐵3-2

2:3

海登咸主場勁到

德甲全半大OK?

有角了

2-3

廢鐵頂住

全北入多球啦

好似冇左未來人咁既？

水原藍翼FC江原半2全8呀

刷角刷角

比多2角啦 尚洲

係12碼都唔識入

雷根 ng仲有得叫

三星 廢車

廢車7c完派100

死狗會成個下半場都無開番過
贏緊1:3都無撚得補飛
我上盤輸撚左打去屌撚死你呀！！

基爾半和未

全北快啲俾我搞掂埋個1.5b未

出力刷啊黑警鐵

Gchi1-1

OK

快

im

輸

ok

3-3未

咁樣送角

廢鐵成10球中龍 入多幾粒先

江門整多粒

On9 7.5s要守住呀

搏下水原3.5/4b

買左廢鐵味補 大獲

喂

3球12碼 炒2球?

靈車7.5 s震緊

廢鐵幾比幾

Feel到廢鐵3-3撚狗 補返少少算

快啦 全北

靈車唔入變角

3-3

水原4ng

廢車入多粒 刷角
廢鐵3-3

喂乜撚

靈車 單 好撚驚

大波己死

連角啊黑警廢鐵

廢車-2 江源-1

海盈1:0 廢鐵3:2 睇黎冇得派

屌你三星廢撚到
買和和 和主都有得輸

好撚難

鐵10101010

三星下半場換完人仲廢

仁川一隻角都冇 清泉黎

尚洲-2c
三星-5c

１０

半和未

廢鐵場波係咪腰斬咗

又話唔賭球

雷根 -6CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

馬會諗主廢鐵場波封到完場?

半和呀

準備第三口 好緊張

-1 -3C 鐵

廢車7c

水原-2c

咁多場 邊場先得嫁

77777 -3

屌你德乙冇一埸半大到

3號波都要踢 陰公

比夠4隻黎啦
初盤9.5起

廢車 江源-1

尚武快追

廢鐵即場退錢？

廢車 冰啊屌你老母

基爾半大派啊dllm

Ok 10c

全北唔入俾人入啦

賓州輸緊就刷啦屌屌

波琴-4c

基爾

俾多c啦 江原

廢鐵會唔會退飛

okok

買左2.5 得呢場細其他大

三星我dllm

廢鐵4比2未

On

比多隻未廢鐵

了

2:4

有了

退佢老母呀
半大 全2.5 3.5 開撚哂
又無腰斬 退乜鳩

勁鐵GOALLLLLLL 2-4

買即場下一隊入球果啲有機會

2-4

鐵4-2

尚洲比多一角黎啦

中！

2：4

２：４

三星追和 5 1 100

靈車9.5b 5倍

靈車咪刷角

三星 7.5b 1 100

靈車真係屌你老母

癈鐵入多粒未

幫大家燈下

me

又大炒4粒

明明馬會封晒盤 都咁多人叫第四球
究竟幾多玩緊外圍

廢鐵撚尻下盤？

2:4 咁撚入得

以後唔叫你廢鐵

靈車我真係屌你老母

架車好撚鳩 12m爆我no goal 本身睇死佢0-0

水原和到我直接食咗打緊字呢部手機佢

角啊尚州 連啦！

水原6.5b快

屌佢垃圾狗會真係逼人去外仔
食水又深
乜柒都封盤
我屌你老母

全部外國人黎

三星輸半好冇 廢車果場1.5b未

垃圾狗會

尚洲比多角黎啦 反正都輸

可能買左波膽

鐵又係柏路斯域 同個前鋒2隻鬼carry哂成隊

雖然海盈1:0我都贏到學費 但我想派錢....

肛門快手整多粒

雷根 -6CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
基爾 -1GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

三星 -3c

真係比狗屌
唔撚係自制能力差真係唔撚幫襯佢

我見4個外緩 買左2000

全北果場點都有多球掛

靈車冰角冰實

勁鐵比多c

江原9猜完場可以嗎

2-0啦係就快

韓狗有兩隊唔撚買得盤 水原同全北...

真係on9
入最多波個場就封

無跟到大岩真飛既對家

gay爾1：1

11C未啊屌

水原7角完ok?

基爾半大雲巴我了

搞撚掂1-1 最快留paymecode派100

四個外援都好搶眼
上次仁川聯果場又係佢哋

屌咩

我無pAyme

扺屌啦

斷撚左三星果場

一按即 PayMe！

按此支付收款請求：

我冇買盤
我買1。5b咋

22

三星快Cup

2:2

炸佢老母pls

比多角啦廢鐵尚洲

2-2

三星 上呀

水原22

有得輸半都願！

屌你啦

3星 鳩

3星

要3:2

3-2 可以嗎？

可以

舉報

var有排睇

波琴半大串江原6.5

慢左3秒 jump

要買三星了

中到幾時

三連角啦屌！。。。。

中呀

8pm 西甲榜尾竟然平半低水
證明假波 主隊係贏硬!

想問下廢鐵而家幾角？

水原 炸 好似係

基爾真係唔會令人失望，入完一定會俾人追和

goal...

早知波琴買12.5

半和都搞掂啦你

咪撚炸

好想要

想派1000啊 靈車快比多粒咪撚煩啦屌

好似真offside

似反cup

越撚晒啦

無炸1

Im

計

無payme

3星快炸

10

雲巴買半大唔見你盧講既

波都開埋

Samsung入乜撚

三星試下3-2?

好波

竟然冇睇VAR

過關黎 爐唔場場出啦 我買好多注

水原江原刷2c

雷根 -5CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
全北 -1GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

水原6.5s 手震緊

有得輸半仲算點

車888

22好啦

支持!!

Bin

比多角啦 廢鐵尚洲

叫下都好啊 sob

水原俾多兩c

廢車整多粒啦

唔望你有三C 喇，俾多一角我算啦

１１ＣＣＣＣ

鐵11來了

你老味8c 靈車冰住9.5s

利申 跟左廢鐵

11C

三星比角

車dllm十二碼唔入變角

叫撚到暈先有

江原刷角入波啦
唔刷角點入波呀

雷根刷到

Missss

波琴海登咸快入

比球12m水原

雷根 -4CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
全北 -1GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

反對

冰🧊

連Ccccc

肛原補飛算
咁都唔睇var

冰Ccccccc

三星贏埋就好笑

半7魔咒真係好撚堅

俾多兩角。

廢車真係垃撚圾

差兩場 幫手叫叫佢

重注左

雷根 -3CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
全北 -1GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

三星刷角

海登 9.5 s jump

江源-2

羊多啲

陳偉豪好搞笑

祝中

Gchi

你唔叫咪冇 我係咁叫就有啦

德乙齊心角大？

車999999999

中啊

屌你4場德穴我係買左場無角嘅

本來諗著幫你叫，但我買左格雷+1

手持波琴14.5b 點部署好

三星 俾多2Ccccc 8Ccccc ft

3⃣️星

屌全北俾人入啦快啲

咁比你贏

cls 又爆我 8.5 s

仁川屌你咩又刷

哇屌9c

12碼都miss真係含撚

絕殺兩連角！

水原三星 屌你老母呀 連續2場買你角大又角細 對面又係3場角大一買角細

全北補幾耐

sad

絕望

3星補5

你咁多關，我閑錢黎無咩所謂

有無人派

慘

廢車9.5s易到

靈車仁川請立即冰角

有劇本

水原藍翼

連啊鐵

江原比Cccccc

廢鐵半場出左賽果又唔派彩

補幾耐

三星快cup

水原6.5你老母

四分鐘兩角，三格！

我馬會都係9買 贏輸都冇所謂

全北真係假波隊

尚無 3:4 ok?

應該卡12ft

都未完場 咁快gel

三星和到都還神 仲xup

頭先晏晝果場補兩分鐘咁少肛原就補咁多

江完cup佢

Samsung 2Ccccc please

屌你老母6c完唔係咁撚絕呀

反手啦明顯

屌你淫川刷咩尻角

廢到

訓撚醒味 上盤手足全格收錢

劇本

三星七未啊

三星比多角 快

三星比多球啦 屌

仁川補幾耐

頭先波琴2000 fg嗰個巴打 多謝你

三星3-2 ok?

補 4

On9 3星

gchi

廢鐵場波馬會唔知又想搞幾耐先派

頭先嗰場城南最後一下去都唔去好似贏緊咁

全北角細針撚哂.....

臭車神9

7c

跟咗大岩5000真飛
想死

9.5s臨尾真係瀨尿

77777

連登係咪比人ＤＤＯＳ

制鐵半場仲未派

7cccccccc

9.5細頂到瀨

唔洗 今日出左兩次fg

三個鐘

俾多絕殺角球

真..

好彩入左9.5 s 回番小小 針左7.5 s 8.5 s

靈車真係好撚閪 場場讓和咁制

cup佢老母啦

8c未

嘩 海登8c既

完啦

西甲角 有冇心水

1.5b都死

今個禮拜D韓職好撚西

隊隊都好似食左老慢藥咁

9半 多狗

西甲半大有冇人搏

角又唔撚識刷

三叔廢撚到

4賠想1000